（有圖）啲賓賓係地鐵偷影人係為咩？

望住佢影坐係對面啲呀叔好耐
一個走左影第二個
有冇人知佢地係有咩暗謀

因為飢渴

啲女人好撚古惑㗎...

影完呀叔影第二個都唔影你

因為佢影呀叔偷拍人，就好似你影賓賓一樣

菲利賓有一種巫術
...

樓主吸引力仲低過呀叔，
樓主情何以堪呀

呀叔佢地冇偷拍人 純粹同身邊個朋友傾計

呀叔佢地坐對面呀麻 我好難先影中賓賓一張

個人係你隔離你唔問..走上網問

做雞

有聲

佢地唔係係廁所殺人

採陽補陰

（無圖）啲連登仔係地鐵偷影賓賓係為咩？

咁連登仔偷影人又為乜

先進到咁啊

同你一樣
賓賓係菲律賓forum 開post問人呀叔係地鐵偷影人係為咩？

呢個真 女朋友試過搭巴士比對面條賓妹影
一上車即刻舉起部電話

渣渣輝把聲